同家人嗌交 想取下暖

都唔洗點詳述啦，最近應該大家都經歷過
其實我feel到屋企人都有儘量避開呢啲話題，但今日始終都係忍唔住
我唔會怪佢哋，我屋企人學歷唔高，捱咗好多年先叫做勉強有安定啲嘅生活
本身以為自己可以忍住唔出聲，但聽到佢哋咁講被濫捕虐待嘅手足都真係吞唔落啖氣
預咗改變唔到佢哋，只係有啲嘢唔可以唔出聲

想要攬攬

攬

想攬你

攬實
利申大隻巴

攬實你

加油啊我都同屋企人開左幾次波 好想搬出去住 如果你覺得佢地仲可以改變 你慢慢嘗試解釋 但我就已經放棄了 佢有佢講 我自己入房睇live

快啲攬住連豬

十點一齊叫有好多同路人

Stand together

攬緊你
好快無事，最衰都係政府

攬攬預左佢地唔聽，都堅持講啱嘅野係好有勇氣㗎

你唔係得一個，仲有好多巴絲都會係你身邊支持你！加油💪。利伸：住係黃大仙狗屋隔離嘅小薯。幾個周末都係屋企默默支持樓下嘅手足抗爭。

有我地

你要記住佢地係屋企鳩up係唔會影響任何野
你做好自己就得了

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

你講句大把手足出嚟攬你，唔使唔開心喎

加油啊巴打
我屋企人都暴徒前暴徒後

攬攬呀
我父母都係一樣情況呀，我有一次都忍唔住駁左佢地幾句，但之後有一次發夢夜左，發現我老豆唔知有意定無意睇住直播等我門，其實佢地只係唔了解得把口。

多謝大家，我知道好多人日日都同屋企人嘈，壓力一定好大，我今晚已經算好小事。大家都辛苦了，我都想攬攬你哋每一個
期待有朝一日可以同大家喺煲底除低口罩瘋狂攬攬啊

攬吓先 𨳒你